[City] 又一城大討論區 (19)

搶完1001又唔開post

出未呀屌

China b啱啱出左

Lm

等梗CB2011 就出哂grade了

MS做野真係好撚廢

我都有修呢科，但係我五科都in progress

LT 做咩撚

真心慢....
點解可以咁唔準時出GRADE

lm

乜都無
好心city未ready 就唔好set咁早出gpa
寧願佢遲啲 但朝早9點一次過出哂

今日係咪已經完？
要等聽日？折磨完未

咁係因為我其他5科都係EF major啫

我department 應該下星期開始睇都差唔多

依家暫時出咗grade嘅department
EF
MA
EN
IS
歡迎再補充

MA未出哂

差MS4226

IS 未出哂

係一科未出
等住grad

屌你老母臭西IS4543 好撚爛grade 垃圾killer Janet

差一科

in progress

巴打有無打算再TAKE過呢科

差0.幾就上到3.2攞scholarship
我個心好撚痛！

EN 都未出哂

3.2 咁低就有scholarship, 邊到咁爽

Dse 5星星果個scholarship
每年cgpa 3.2就可以繼續攞

5**都入city咁睇唔開！？
貪依度交通方便？

chem f撚左

未派grade既留個靚名

英文得3入唔到三大

bch1100?

係，ching同路？

幾正喎 China b

我上個sem讀mc9撞 嗰陣都好撚驚f 好彩最後都pass到

major都唔使揀了

依科都fail?

正喺邊？
Ching A range?

中學無學過

係本身預b range
但冇乜workload 內容簡單又小 exam open book 真係幾正 我幾個fd都b+ or above

到底degreeworks幾時偷跑過
Final yr表示我琴晚睇完
啱啱又睇多次
個last audit都係寫住3月7號

屌，我有有科5*,差小小

btw. 我都拎住24分 入city, 而家都覺得自膠。

我得b+
Group project衰咗

都唔差啦 起碼讀呢個course 唔辛苦

on9 我b 左，自問考試機器，我讀左三年從未試過b,終於破處

下個月攞埋Transcript就註冊
簽個靚到先

巴打

??

B已經ok...

讀書機器考dse應該唔會失手入city

不要再說了.jpg

New post lm
屌 冇一科係出左grade 仆佢個街

考試機器

ching讀咩科

同路，F撚左 defer再defer

BCH出咗1100，但係唔撚出1200係咩玩法

ELC係咪總知唔係F就ok?

係

郭位唔好再負評留言啦

thanks 巴打

聽日唔知有得睇未

巴打好似仲要係cccu入嚟。。。
唔係話你咩
但你咁樣話自己係考試機器
真係人唔笑，狗都吠

出grade未呀屌

留名

今朝好似仲未有Grade

9點先開工唔好咁心急

最重要果場DSE失敗佐
上到U先做考試機器有咩用

係嘅 巴打

都係五條IP

In Progress

+1

all ip

其實點解佢唔set後啲個出grade時間，之後一野出哂全部。

日日浪費光陰齋等

出左

ching咩系

仲係差個科

出咗一科，仲差四科

就grad 求合格

2011幾時先有

邊個咁得閒係咁負皮

咪係

郭位

Big data 爛左

MS出未呀你老母

希望有B+

係咪太多人Late assessment
所以未出grade

CM出未呀屌你老母

mgt呀

洗唔洗親自攞番正本番黎？
寄番黎搵第二個幫手攞上Office得唔得

啱啱好3.5 first hon grad

唉得返幾粒鐘 全日都冇出過野dllm

同一個department
淨係出左一科

佢咪精囉 改咗派grade日子做 from 29 May

唔係不嬲都from?

前2, 3個sem係有deadline㗎

python 我屌你老母

未見過有deadline

邊科？

我都記得有見過deadline

IS python 囉

IS2240?

我想去問分

咩grade

MS出一科唔出埋其他
On9

我都係讀3224
但又唔理想得B+
Project俾班freeride整死左

仲差3科

等左成日乜都無

讀書機器non jupas都入唔番三大 搞撚笑？

我都non ju入黎今個sem跌左0.9 無感覺

我係第二個sem高之後一直跌

無高過 grad左去考aco算

有冇cs科係出左

返香港先睇grade
費事影響旅行心情

竟然冇F
剩返一科 求有B

我6科都未

B+

讀6科 終於出哂

55.83/60

你呢？

垃圾CS

又一日 聽日冇就等星期一

我預至少A-

出到黎都好意外

咪又係__

決定一個禮拜之後先一次過睇好過係到心掛掛

想知大家financial statement analysis 個grade點
利申F左

CCIV可唔可以試下快d出

唔係open book咩

一星期後通常出曬
應該冇咁慢

想問下如果grade display個度出左grade但degreeworks仲係in progress 係咪即係未confirm

你講呀？

唔好咁多幻想啦 出咗就係㗎啦

degree work要深夜先update

依位巴打嘅諗法真係好痴線

你有冇認真諗過如果有人話：「係」
個現實會係點

無呀，Arro都係求其打個字母落去試下個system有冇問題
聽日訓醒個C就會變番A+

條curve 太高

點忍啊

忍到咩

你個名

Sor因為我冇預到自己考得咁好 所以我驚佢係打錯姐

你話MS有無機會今日出

究竟FL有冇出grade嘅打算 等咁兩日

Om一早考完 份份mc 都未出grade 搞笑。

CS肯出GRADE未呀屌你老母

咩科冇出
呀伯痾尿

差CB2011就出曬grade，幾時出呀

young psy呢

keep住4科in fucking progress

幾靚grade

mbe 同 ss 出未

Ge2402係唔係唔諗住出

明明無exam都唔知點解搞咁耐

希望今日可以出到啦

CS真係次次都勁慢

今日都無我立即屌晒佢地老母

你屌定先啦

POL到今日一科都未有grade
世界級

你想屌邊個prof既老母先
始終有咁多個

咁大間大學出個grade都咁慢?

最快記錄3日半(工作天)

個科10號考完到而家都未有

冇
利申 返緊

屌你老母cs捨得出grade未

今日無即係又要等到星期一

我im啲course work,project,attendence同midterm都係啱啱好mean，竟然咁都有a

dklm收我咁多學費，下年仲要做成年placement，諗起都想屌柒cityu cs所以prof老母

一諗起七月就要開始做就

屌你ms 一日一科想點

屌你CS三日0科想點呀

pol竟然咁快

差佢一科

movie & psy 幾時出?

咁快手…

嘩A咗兩科

同時B-咗兩科

3日半， 個個sem都係咁。

我 A range 2科 同時B- B一科 Pol好難捉摸

我上個sem is3331 coursework 岩岩mean
Exam 淨係識做10分 都B

正式宣布要屌晒CS教職員全體仝人老母

全部B-

閪Dept
差佢個科等住grad架

cb2011出咗grade

比預期低好的呀🤦🏻‍♂️

星期六會唔會出grade嫁

pol已經慢，cs真係咗世界級？

得b預自己可能>b+

CCIV出左

印象中唔會

以前有dept scholarship 果張email 都可以話知邊日一定會出 唔洗日日mon

Ge 2402係咪唔識出grade

Midterm又無 exam 又無
得5份asm 分又一早出哂

我屌你老母

Meet 到expectation

得b+

個個tutor比分唔同
可能拉緊條curve

有無人申請左Joseph Lau收到結果？

EE2000幾時出

屌你老母又話quit

GE 2324 竟然仲遲過垃圾pol

MS4226 同樣毫無音訊
準備要拋西瓜

星期六會出grade?

收唔到 = 冇

Email通知都無wtf…

啲scholarship係咁 不成文規則嚟

科垃圾ge1314 ironman到而家都未派grade
cls

個緊exchange個個

真係冇成班廢物

我個fd讀cu就偷跑左好幾科，未到official day已經派哂咁濟，cityu就到而家都未有一科

我城咪cu 要改口叫chinu喇

有無scholarship 容易d申請

有冇人知如果accept佐cb3800 offer 之後想quit係咪F硬

如果accept咗想quit就係F

想問呢final year students如果唔apply transcript嘅話，學校會唔會免費送張transcript架？會嘅話大概幾時收到？

Deans list
Suck my D****

好

以前讀asso有，唔知city有冇

屌你30蚊都咁

30蚊唔係錢佢真係會寄一張比我嘅話點解要比錢佢賺？除非一定要比錢先有

咁你咪慢慢等，唔趕住搵工既話

返緊嗰份有
例牌食2個鍾

Ge3202得一個prof
quiz asm d分喺canvas出曬
夠未有grade啦

到底Dean’s list 喺點拎到

sgpa >3.7 (al least 12 cre)

屌year1 拎過，之後4個sem都食返1-2個B range(特別GE), 永世3.4x-3.6x止步。

希望聽朝起身出grade

諗多咗

GE絕對係會對某啲學生來講係會拉低gpa
但係至少你D major courses 可以拉反平都有機

ARRO 唔會咁好心同你朝早放grade
係都晏晝先醒啦你

佢第一日就9點出左3科比我
係差一科咋

so far未見過有人講GE拉到好grade

4個GE我讀晒
1個credit transfer唔計
1個A+, 1個A- 但有個都中伏得B

Transfer 正仆街 唔計GPA

去exchange幾科唔洗計幾爽

CB.
搵工祝你好運

繼續in progress

神奇頂級超桌，GE 2324 仲未出到

不嬲除左第一日放grade之外其他日子都2唔會9點出

第一日讀shitty?

大把科未放

想問下我已經出曬grade，咁而家申請transcript係咪一定係最update架

MS4226出左
有冇人a range到
垃圾光頭星

理論上係，但你驚就等埋今degree work既更新

degree work都出曬了，thanks

講下自己midterm分同final唔夠時間做幾多條？
Midterm 46/50
Final冇做頭4條
B+

movie and psy 搞乜咁耐

唔大 算數啦

year 4 比我就由佢，除非你想行學術路。操jre/interview 好過。

其實係咪每個dept/college first hon 要求既gpa都唔同?

college level scholarship可唔可以一次過報幾個nomination

FYP B
感覺哂撚左四年讀垃圾科

估唔到今次光頭佬都幾鬆手
可能因爲睇左連登
利申：A-，肯定exam無啱9成

Cie學霸

唔可以 四年只可以報半個

CS仲唔出grade咩....

咪就係

GE 2402出grade未呀

我屌你全家呀

就差你依科

城大CS正仆街

你差一科
CS係一科都未撚出
係一科都未撚出!!!!!!!!!

SS捨得出grade未

cs下個禮拜再睇啦

CS Department係用個心改卷 用個心出grade
慢工先會出細貨

咁你等下啦

啫係就算幾個scholarship 嘅criterion 都符合曬，都只可以填一份nomination form?
唔該曬

然後叫你俾D心機 下個sem努力D

Dean list有乜用？
威啲疊馬啲？

好撚煎熬

高GPA有咩用?
威啲疊馬啲？

GPA過3或者3.2又真係有用
要報MT就要過

大家咁話

讀左5科，到而家都係派得一科係咪on9
3科cs同一科ge到而家都冇聲氣想點撚樣呀

SS肯出未吖垃撚圾

唉CS又無

ee呢

cb2022好撚神奇

唔講搵工，
其實GPA都係能力嘅表現，
CGPA囊括major，minor，college，elective，ge等等
有d科玩exam，有d玩project
高GPA係反映咗一個學生係依幾個範疇游刃有餘，
GPA係經濟物品，
簡單講，有得揀攞A你都唔想攞C，
有first hon你都唔想攞third hon，係咪？
所以讀書好係一種privilege，
如果你覺得GPA無用，
只係因為你成績差

Dean list有cert? 有錢收？
非引戰認真問

有cert，爭贏人仲有scholarship

grad 喇

即係點？
佢俾conditional offer你eg. cgpa3.2
但你今個sem炒咗，cgpa3.18咁樣？
依d情況真係一半一半喎。
人情上佢唔至於特登為難個學生嘅，
但如果佢白紙黑字email寫到明 student MUST achieve cgpa3.2
你唔過佢唔比你去，責任真係唔係佢度。
如果你差少少嘅你試下一兩科appeal睇下拉唔啦得番？

冇人想知

唔洗驚啦 係咩都冇晒

I’ll be back!

CS啲科都未出哂grade
出咗fyp但仲差一科elective

SS呢

Back你個頭！

嗯。。。都係睇佢點決定，你都係祈禱吧啦

仲有兩個月就回家

乜柒都未出

聽日

ching fyp 咩 grade?

CS 最後一科出左
差d畢唔到業

講得好岩
其實我覺得所有人都知喱個道理 只係唔想承認

咩科?

cs慢工出細火 出番個爛🐢俾大家

GE2324 forensic 我同幾個社科FD都好grade. 冇science底都讀得勁開心而且比分散。係10有8伏既area3, 呢科係正

你又知?

仲未搵到internship

4年來最低gpa

唔自爆了 拎d真係踩鋼線
好彩啫

4486

好似話係睇間學校嚴唔嚴

roommate summer hall諗住叫我莊員同我調房
但係佢嗰間係細房 加上我有朋友住喺我嗰層
諗住唔調 但係要日對夜對 真係好麻煩 點算好

叫你roommate同佢莊員個roommate調
輕鬆

佢 roommate no show 緊 可以就好喇

CS 應該出哂咁濟
最後一科cs啱啱都出埋
3科CS都出齊

最後一科cs終於出埋

dean list有無獎學金？

冇

ss搞咩啊 咁耐都仲未出

爭一科ss
個department係咪執柒咗

冠軍竟然係SS

爆冷

CS 都快過 SS

SS都唔知做乜咁執著要統一出grade, 逐個major或者course派唔得嘅

呢家先派緊

ss終於派

ge2129點解可以咁耐仲未出grade

最爛嘅一個sem

放完grade之後靜左咁多

psy for young prof?
已爛grade

同psychology 有關 courses真係點都差，約間u fd都炒， 都底班人想點。 利申：我條C+ 多撚謝psychology.

一樣C+ 呢科累全家
多謝John & Andy

唔關John事啦 佢剩係比quiz分咋 佢份quiz全MC
利申拎左A

我知你邊個

我唔係呢科。我個科純project同寫文，但堆theories頂級離地同難用，讀hku個fd都話以後唔會再take psychology寫到科

想問有無人試過appeal成功

有冇人知 COM internship 可唔可以late add?

問dudu

Thx. 之前email過冇人應, send 多次算

打dudu直線啦 3442 4459

有冇巴打讀過Science and Technology: From Past to Future，冇讀過理科han唔handle到?

依家先申請aims入面d summer intern會唔會太遲

開緊工啦阿哥

我本身以為會爛點知無爛
第一次quiz低過mean好多

sor 我係講緊summer work scheme

Summer就唔遲？
六月啦阿哥

不如你apply左 睇下有冇contact你咪知
上AIMS apply左冇壞嫁

有無人知 上幾年cb summer school 有邊啲地方 係咪無一年有europe

///我係城大反送中關注組發起人Joey

11/12號反送中關注組會組織物資站及急救站
無論你想幫手搞物資/提供物資，出設，或者現場急救支援都可以join

有興趣嘅city同學麻煩pm我🙏🏻56477696///

有冇巴打講下palsi leader有乜做？

每個禮拜教1-2堂 每堂兩個鐘 類似補習班咁

有冇人有經驗, 啲 nomination scholarship 通常一般會幾耐先會俾錢?

各位城大巴絲記得登記選民，你我有責，守護香港，最遲7月2日呀！！！

ac1,2 can準備執柒

好彩cciv冇Reg女人 . 出咩詩詞，畫，音樂比人做，而家major中化咩。

死啦今次
我係asso入既 黎緊升yr3
試上個sem b冇幫我pre reg MA1201
Summer果時 去左study tour 返到黎爆左reg唔到
搞到我Yr3 同yr4 先讀到MA1201同MA2158
因為某啲core講明要讀左1201/2158先可以讀
我會唔會因為咁而讀唔到core搞到defer?

冇ac1 2的第一日
食ac3多人到

我試過揀elective讀
話明要讀左某某科先可以讀
但我嗰陣唔知有依樣野亂尻咁報
結果照俾我讀到
最後A埋

幾時出hon?

你partva part b 幾多分？

Part A 120
Part b 10

email問吓啦

據聞教GE2324嘅 Dr. WTF (WONG Tsui Fong)
最近因Lecture slides上嘅一頁貼有
"inappropriate" 同 "unacceptable" (原文照錄) 嘅圖片
而del咗張slide

並感謝有關同學提醒

(份slides本身唔係WTF整)

張圖:

來源:

希望同學認識返香港真正嘅歷史

想問點揀stream

用下個鳩腦

I’ve assigned three pages of calculus work to my students

I hear a minder was assigned to the head of science 🧬 faculty the other day

我first hon
我覺得gpa冇用

That was a difficult one

拎interview有用，in個下自己料到。

利申：In過幾次政府intern同1次大公司。

有冇巴打讀緊city ba chinese and history?
佢上年計4c1x
但今年計4c2x 上年個median係咪可以作廢急問

各位ching！可唔可以講下點解城大civil係咁比人插
dse雞冇乜選擇，依個meet到LQ，但係個個都話好差想知點解

應該係，唔好信佢個median 31

有冇巴打讀緊城大能源或生物醫學
邊科好啲 同埋出路如何
見分數都差唔多

好耐冇上呢個po
過埋15號就唔係city學生了

可以參考下前年 都係收4c+2

睇返記錄，原來而家已經咁多科20,21 都收。 我個年22-23先有穩

有冇巴打有ge2301嘅sources

今年邊日先有得睇自己邊日reg科？

今年grad
想知佢幾時先會寄張transcript過黎？

我前幾日已經收到啦

乜柒都冇收到
佢係唔係跟department出

我都收到喇喎

22號寄出 今日收到了

前幾日收到

有冇手足係non jupas升返上city mechan?
有小小野想問

年年都無架啦

仲去ocamp 打到黎啦仆街
利申defer

上年有ppp細o
有錢搵點會唔搵
到時留意番木人巷

大家log 唔login到Email

仲去乜野o，出去幫手啦

永遠叫不醒裝睡的人
手足小心
無事先做到世界冠軍

My friend is a mathematics professor 👨🏻‍🏫 at the university who’s currently solving a very difficult math question. Hopefully he’ll soon find an answer to it.

He’s solving it for all he’s worth. I hope he will find a solution to it soon

My brother is doing a PhD at city university since nowadays a master’s degree 📜 isn’t worth the paper it’s written on let alone a bachelor degree 📜 I wholeheartedly support him. Just the other day he nearly got swindled out of thousands of dollars 💵 I told him that person was a scammer who was trying to swindle money 💰 from him. The contract isn’t worth the paper it’s printed on. Fortunately he listened to me. Otherwise the scammer would’ve swindled him out of thousands of dollars.

爸幾多號reg day?

[HKU/CUHK/CityU/PolyU SU相關人士請注意]有關UQ香港學生被襲擊一事

借個位貼下

有沒人知 defer既程序係要點樣? 想申請defer去exchange

AC1 can係咪八月一開
之前睇email係話

想問係咪出左pre reg timetable ?

五科20分入到啦

水泡科嚟嘅

有無ching讀過china business environment
yan mingping 定 dong qin 好d

有無得open book exam？

有

ching有無話邊個教得好d

我係dong qin 教既，我覺得冇乜特別話好或者伏

仲未有time ticket

有冇ching食左新can覺得點

有冇人都係5/8考試
諗住照考定罷考？

Rubbish

你準時番到去考先算啦

我都覺就算番都會遲

早啲出門口咪得

如果搭車時感覺會遲，
即刻email比prof話因為路面情況無法準時應考囉

想問 MA2172 係paper add-drop ?

Hi

嚟緊朝早就考ma1201，好驚
自己已經tritake，但真係冇信心

如果真係term真係唔知點算，自己成績year 4 2nd low，所有科都讀曬

雖然唔係叻，但真係好驚因為呢科冇咗4年既degree，好恐怖完全訓唔到

叫下春

yr4仲讀緊ma1201 祝你好運啦巴打

你話yr2 比人term我都心甘命抵
讀曬所有野衰ma1201真係

我背野好弱，ma1201有讀都知，根本唔係諗出嚟
背題型背出嚟，但我成日背唔起，已經落曬手做
讀咗咁多course，從來沒試過咁挫敗

已經send左email話make up，根本一早要啦
利申 year2 retake ma1201覺得好簡單，做下assignment溫左3日就識哂

5點起身番左city

我本身諗住搭頭班車，尋晚發夢搞到7點先起身，最後就stuck左係地鐵了

C兄未番到？其實我都估會有make up,但想快啲考完左佢就算

而家係返到果d就考 返唔到就補考？ 洗唔洗sd email

呢個唔知，我一塞就即刻email左emily話會遲佢叫我aims搞mitigation，而家arro 都send左email，emily話arro會遲到再公佈詳細消息，所以我都唔知

ARRO: (MA1201) Make-up exam will be arranged for students who cannot attend exam due to traffic problem. Details will be announced after consultation with dept.

應該係

呢個時候就唔好諗呢樣野啦

任何科都無得trans Surveying
想入就1201or1091

唉屌
最後都要入city
係咪代表呢一世都抬唔起頭

enrolment day係咪即係reg day

有沒有城大嘅telegram gp?

想問下整完城大個EID係咪要48個鐘之後先可以登入到？好驚睇漏眼

如果係social work 呢 ?

有有人js1203

你係咪同我一樣 都係activate唔到個EID?
入完student no. 之後會出現invalid student no.?
我都好驚睇漏眼

exactly一樣，我諗佢應該係要等24or48個鐘先登入到，再唔得就打電話去。

唔想入吾城咪唔好讀囉

多數唔收
一嚟人地yr1 係board discipline 要跟成績揀major
二嚟唔同college

Ching 想入就rejupas 好啲

想問下有無人19分入左city
介唔介意講下咩科同細分

經過深思熟慮後，決定咗入asso
搏三大或者poly bu

老實講，恆管都好過shitty
人哋有恆生銀行背景，合作夥伴多
Shitty呢？
名又冇，實又冇
僱主評分最低，學習氣氛最差，圖書館最細
但勁在打飛機最叻，mk最多

讀緊嘅朋友加油
我就唔中伏了

加多個，內部行政最垃圾
冇一可取之處

Yr4 jj想問下申請爆cred係唔係交form去自己department就得另外想問一般交supporting doc會交d咩 thanksss

咪撚扮fm啦垃圾一係就post個jupas結果出嚟 唔係就死開啲啦 玩埋啲幼稚野

無知一問，入gym soc有咩用？係咪join咗唔洗book time slot 入fitness room or 唔洗額外俾錢？

JS1000 FM留名
有冇JS1000同學?

想問下已經補左cciv既人可唔可以reg中文補底果科有朋友想我幫手霸位...

已經讀左*

有冇人JS1205

照道理可以

兩個都要讀
讀Applied Physics 驚呢啲簡單數 = 廢人

可唔可以講下細分幾多入到

想知reg hall 120分夠唔夠

唔一定有
上年120分都要waiting list
不過開咁sem個零禮拜就有位
但冇得揀hall揀roommate

有冇Ching 知道幾時有tds 同roa？

同科喎清 我應該都要考

又係開始多人覆post既時間

係ma1300同1200 先有得揀喎

玩咩camp好

可以唔考1201 淨係1200

Placement test? 好似好少人會合格

想知佢個合格係幾多成

新仔一問

想知reg科係咩同點reg

google過都唔識 求各位ching指教

要拎time ticket cityU website有指引

time ticket係咪睇完照返時間reg就得

可以呀 你tg係？

reg科幫到你

如果我依家有9個credit 但因為未簡major報唔到其他科係咪要報GE塞夠credit?

Year 1 freshman 想問下enroll 完有咩要做
完全睇唔透禁咩link去reg科

完全一頭霧水

fm想問下遞紙add drop要遞去邊? 另外呢幾日可唔可以遞， 唔該曬

遞乜紙唔係aims add drop咩

Degree Works 突然用唔到
有冇人係咁？ 話Not available for your use
咁可以去邊睇study plan ?

有d course唔可以web add drop ，要遞紙

physics讀ma攞唔到a
不如你考慮下退學

係咪可以喺shitty返工
有咩好介紹

上年就有acct 真係fm？

想問下add/drop有咩要注意

小妹啱啱入咗城大
lm

唔好唔記得add drop時間

係咪19號開始嗰個時限

想問下佢己經幫我reg左12學分嘅科
係唔係唔洗再add科
定係可以再add到18學分

視乎你想讀幾多cred
可以add到18的

多謝巴打

Pre reg左GE1401比我 如果要改tutorials既section
係咪要drop左佢再add A02+T section?

想知道各位巴絲打作為fm嘅時候，reg科係reg幾多cred
想reg多一科，但又驚一開始會唔習慣同壓力大

我想credit transfer但係tran左就唔夠credit揀major，
要reg兩個GE補數，想問下會唔會夠GE比我reg，
我打算period 2 搶一個然後period 3 執一個，
咁樣會唔會剩返啲好伏嘅GE可以揀？

第一個sem可以考慮15cred適應下先

reg hall俾人抽中住址證明點算 無作地址 但係自己d bank/mobile statement都係用電子版 要15號前交proof

Drop tutorial再同時Add另一個Tutorial section就可以啦

Thx

唔該

想問ppp housing 讀得hea唔hea

想問下有冇人試過有啲major嘅tutorial係隔星期上
跟住add drop system成功喺同一時間reg到兩個唔同course嘅tutorial
即係odd week上A course嘅tutorial
even week上B course嘅tutorial

add drop period

你邊到收到架ching

想知各位點睇？

【「全港三罷 追究極權」 大專學界聯合聲明
Joint Statement by Students’ Unions of Higher Institutions
General Strike - Bring the Brutes to Justice, Bring Freedom to Hong Kong】

香港人，我們決不能再放任警察濫權濫暴。

大專學界呼籲香港市民即日起無限期三罷，直至濫權濫暴的警員受到法律制裁，港共政權回應香港人五大訴求為止。學界亦呼籲市民響應民間行動，由今天起，每天下午一時到香港國際機場參與集會。

兩個多月以來，警察一直無視法律：使用暴力、施放過期催淚毒氣、毆打無辜市民和記者、拒絕出示委任證、無理拘捕等。

八月十一日晚，全世界目擊香港警察徹底失控，泯滅人性，他們干犯的罪行罊竹難書，例如：

一、 偽裝示威者作出衝擊行為，再配合防暴警察拘捕和平示威者；
二、 以布袋彈射擊市民眼部，令其眼球破裂，造成永久失明；
三、 在港鐵葵芳站施放催淚毒氣；
四、 在港鐵太古站距離僅一米以胡椒球槍掃射站內市民，並於扶手電梯推倒和毆打市民以致人踩人；
五、 偽造證據，插贓嫁禍，將棍棒塞進被捕人士的背包；
六、 對北角、荃灣的白衣暴徒視而不見，任由暴徒無差别攻擊市民及記者；
七、 香港警察以去人性化詞語「蟑螂」貶稱香港市民，與盧旺達大屠殺鼓吹胡圖族優等論及納粹軍貶稱猶太人為「老鼠」如出一徹，以圖合理化自身濫權濫暴之惡行；

香港已經進入軍管時代。

法治的核心在於沒有任何人能夠凌駕法律。港共政權連月來不斷譴責示威者破壞法治，但警察可濫權濫暴而不受法律制裁才是使法治崩壞的元兇。

我們絕不可以向暴政低頭。天祐香港，暴政必亡。

香港大學學生會
香港演藝學院學生會
香港城市大學學生會
香港科技大學學生會
香港公開大學學生會
嶺南大學學生會
香港中文大學學生會
香港樹仁大學學生會
香港教育大學學生會
香港恒生大學學生會
香港浸會大學學生會
香港理工大學學生會

二零一九年八月十二日

我都收到呀頂

您part a幾分

120

至少都要15cred 我自己就建議可以18cred 趁yr1讀多啲credit 第時就冇咁chur 舒服啲 因為yr1既科都偏hea 冇乜壓力

利申 升yr2 當時15,18cred咁讀 後悔sem1冇讀18cred

抵啦
如果唔係報假嘅話 有咩好驚

我未收到

我中左你個如果
如果keep住唔理佢得唔得
收到個時已經諗唔住HALL

屌 見你咁誠實就答你啦
同SRO講返 退出申請
咁就乜事都冇

唔好唔理佢

我英文得3 ，佢幫我pre reg咗EL0220A。但依科credit係唔計佢minimum requirement嘅120 credit內，咁我係咪最少要兩個sem讀18credit先meet到120credit嘅要求

thx ching

reg多科GE囉

可以返暑sem

自推

其實幾易讀，不過真係要報intern體驗下先知做既同讀既有d分別

thx

小弟讀ais
有冇人都遇過依個情況

唔係 可以慢慢讀 而且仲有summer sem
不過要讀3仔班既話 都建議18cred啦 如果唔係就慢其他人6cred㗎啦 同埋elc呢科workload細亦唔計gpa 所以都唔使擔心會好chur

唔該曬巴打 請問點睇嗰科計唔計GPA

Reg唔reg cciv好

大家 ge有咩好推介

reg到廣東話嘅話就讀咗先

各位ching大學用咩notebook?

可以去DegreeWorks到睇

係第一個timeslot add drop定要第二個？

GE1401 唔係 area 1/2/3 或者 CCIV
第一個第二個都可以做 不過第二個slot做要小心心儀section冇位

啫係最好第一個就add drop？謝巴打

你讀乜

三蛇

想問下pre reg係咪完咗，係等19號俾你reg其他科(第一round係reg咩)，點解我得6 credit嘅

thx 巴打 驚太chur 未有心理準備

無印 moleskin

淨底要自己Reg 要同人爭 睇定想讀咩先 寫底個code 當日一開波就㩒

屌大家老母 又開sem

想問下係咪唔可以簡自己讀緊果個major嘅GE科

不是
隨便揀啦

唔該巴打

Hall 抽中左b係咪唔會中a
佢adjust左我個分同叫我交proof

又一車車天真小朋友黎shitty

想問下有冇人係as2 同讀中歷 history stream 架? 冇報ocamp 驚識唔到人

fm提問

DegreeWork果度，個College Requirements嘅Liberal Arts同Social Sciences洗唔洗自己reg，yr1semA洗唔洗理呢兩科

GE科果度嘅COLLEGE-SPECIFIED COURSES又係咩嚟，同上面嘅area123係咪唔同，係咪要係佢提供果D科度揀夠9cred，但係我上Gateway Education Courses同埋GE指南都未見到有呢堆課程

有無巴絲可以幫幫我

College Requirement courses 要自己reg, 佢預你year1讀曬兩個courses。 自己試過year 1 semA 冇理到，佢send咗封email叫我reg翻，如果唔係，冇得揀major。

College specified 就4年內讀完就得，都係要自己reg。College specified courses唔係Gateway Education courses，所以GE指南唔會有。

多謝巴打，實在太感激

岩岩GRAD左係咪已經冇得入LIBRARY

15/7 expired

有冇人可以講下translate同english呢兩科？

依家係咪可以開始買電腦？

Use this link?

有3間供應商，呢個只係其中1間

視乎有興趣咩牌子/型號

你想知d咩？
利申 讀翻譯 已grad

想問下呢兩科點揀好 同埋lingu translate同cityu translate邊個好d

買mac建議去apple用學生證買 貴少少 但無咁易壞

19 reg day仲有無木人
Mechan仔想報ocamp

如果宜家佢幫我pre reg咗科major嘅course,但係同我想retake嗰科major course撞時間可以點?
兩科都要讀但係已經year4,唔想defer

點解唔上網？

NOW OR NEVER

有無人可以比D意見我，呢六科係點樣，有無D超級伏嘅科
CAH1603，EN2011，LT1101
AIS2801，COM1101，SS1600

Hall結果係咪今晚12點出

唔會

勿選CAH，大伏

SS會要你去間小學
帶班小學生玩遊戲，計分嘅
另外有個quiz，60條mc
同埋交篇2000字嘅文

想問下CAH點伏法?

我冇讀過
但聽d人講
個prof好kill

有冇人jupas入左/讀緊 獸醫 [我系fm]

全大學啲資源集中晒喺你身上 好好珍惜

唔算ha碼

三蛇都唔止一科...

Com1101都幾好讀 係grp project要搞個campaign有啲麻煩同埋上lecture有時要做assignment 俾分都幾鬆手 嗰時俾人freeride做得好hea又走曬啲堂但最後竟然a咗

有fd讀過 係用英文讀啲哲學野 老子論語柏拉圖嗰啲

講真
其他department cut cost
啲錢去晒你地身上

EN2011係講下英文嘅歷史 應用之類 有時可能有少少悶 但係assessment 唔算多

幾點先出hall result

你幾分入?

請問city 有無gym房

幾點有hall result

本身有 lum鳩左

請問有冇人可以講下城大cs如何？

例如校園生活個啲

你系同學?

想問下如果想yo同摺中間 應該報咩hall 唔該
我尋日non jupas 先收到offer

感激不盡

多謝手足

慘 無得gym

有 ac1 purple zone有臨時gym

請問business and Law 考試係咪close book ?

想問下有無人同小弟一樣今年讀CityU PCLL 啊？

Hall result幾時出架

同問

我都想知 好驚冇

d人係咪罷工啊
咁耐都未出

有咩想知?

商科oday係咪一定要去

係咯 封email 寫compulsory

你唔係唔通佢會比個小過你咩

希望有hall住

知唔知係邊到睇有冇hall
佢淨係寫aims睇 都唔知係邊

垃圾SRO又話16號

完全無人收到hall result

等到頸都長

又話今日出result

7點都未有

垃圾sro以為得我一個冇

個個都問幾時有

8點都嚟

幾時有

收到hall result啦終於

屌，無hall

係返student residence到

有HALL

Thx 收到result

purple zone啲gym點先用到？
係咪take PE course/入 gym society?

有無人apply 過 campus work 嚟做？ 有咩荀工？

有無人知道邊個hall翻新左

Hall10定11好 求評

3,4,10,11

前兩日先收到non jupas offer 而家仲有冇得報hall?

Hall3 定hall7?

科major sem a b都有開
諗住讀咗得sem a先有嘅elective先
Paper add drop哩個理由會唔會接受

Paper add drop唔係final year同埋唔讀就畢唔到業既話都幾難成功

新鮮人報到～讀MS嘅
咁就煩緊reg科啦，今sem想讀18 cred
本身有BAFS底，想快快手手搞掂CB2100佢
但上aims睇到好似唔比ms人 reg，因為我係唔同堂都睇到呢句
「only for Major: AC, BE2, CFFT, CSC, FIN3, GBU, MGMT, MKT1」
係咪真係代表ms係呢個sem唔reg得cb2100?
求各位老鬼指點迷津

交form paper add drop 囉
唔係可以點

purple zone有一個 但好撚噏耷

已經入咗?
定中學雞 / non-jupas?

818

其實應該冇野係一定要去

入gym soc唔會幫到你入gym room
報康文d course / PE course

818

痴撚線 點解啱啱出嘅post都會全部有1個負皮
而家凌晨仲要出咗幾秒咋喎

year 4終於可以揀先
CCIV 係咪reg 李果最好?

818

請問點樣paper add
係咪print張form 去個科department交表就得

想問下course exemption嗰度點填

同埋想知道點知個course可唔可以用之前讀過嘅另一個course黎exempt

唔該曬大家

睇左 timetable 我想問下點解有啲course冇 tutorial 嘅? 咁樣係咪正常架?

冇tutor咪正 做乜撚嘢

我以為啲course都係 Leuture + tutorial 而家咁樣有啲唔慣

Lecture

你year1?

唔係 我senior entry year 3開始讀起

係咁嘅 一科3 cre嘅意思係 3個credit hours 啫係3個鐘 咁呢 有可能係3個鐘lecture 或者係2個鐘lecture加1個鐘 tutor 夾埋3個鐘為之3cre

咁我明喇 Thanks

fm想問下係master class schedule到UE tutor全部都係TBA，EL0xx（eg. TBA,EL008)係咩意思？

Ge course依家係咪要paper add drop報? 頭先一開發現佢唔比上網add

仲想問下呢六科除左SS會去小學，其他科有無得去Field Trip或者好似SS咁可以出去

COM LT AIS都冇field visit 其他你可以上Aims> master class schedule> 揀course> course catologue度睇

想問各位Ching, 有咩正嘅 GE course 推介

茶道

死光頭仔

你邊位 出嚟隻抽

P牌仔on99咁

上年無去過 照樣咁讀咁玩

想知+1

bba係咪個個教都差唔撚多

唔係 好撚多killer 佛口蛇心 要識揀

macroeconomics邊個好

好似有個譚美玲 次次都爆 好似係教macro

master timetable 唔覺有

Macro好似冇project？是鳩但啦 都係自己讀

上年sem b我讀嗰陣係冇嘅
econ好多人都話peter jor教得好

我唔記得啦 剩係記得條友好撚廢

退咗塔

financial management又邊個好

冇咩心情玩 超人又廢 又抽唔撚到orb

仲以為你退咗塔添

啲地獄級用泰仔打到就打 打唔到就唔撚打

第二段 web add drop period 先開始有 GE

差一科free elective就畢業
有冇咩推薦

想問Major係crso可唔可以reg韓文黎讀？

寫住TBA嘅科通常幾時先更新

有無人知hall嘅confirmation fee係咪淨係可以用信用卡俾 因爲我全家都無信用卡 驚俾唔到

想問下如果上個sem fail左幾科
但其中有1科出年唔開 2科剩係sem b 開 可以點
一定要讀多2年

你有cre架嘛 raise 到21cre 加暑sem囉

你應該諗下個department head 點解要俾你trans，你有咩咁特別，你既答案夠吸引，就有機會trans。

當然，gpa係一個requirement

你可以直接email個department 問下收唔收trans

Deans's list都無點解要揀你

無，9up

首先 點解要講？

第二 你估呢度大陸？唔想讀就唔想讀架啦 講又點 你驚佢針對你？你可以投訴番佢添呀

ATM 都得

Managerial accounting
Business stat
Macroeconomics
Maths for enf
Security analysis and portfolio management
有無邊個tutor好介紹或者邊個係killer? 唔該晒!!

真?
(利申想讀)

有無人知一個sem 讀3cred 嘅話要交幾多學費?

利申defer, 差一科F左要retake

你預都要讀完yr1先架啦
到時AIMS有個俾你apply trans科嘅位
apply前預先send定email問下先

真 幾好玩 有啲嘢要背嘅 不過唔背都pass到 背就有A
上堂有茶飲 有野食 有guest lecture 講茶文化同示範 guest lecture有中國茶同日本茶文化示範 仲有茶道室lecture 幾好玩
但要快手啲reg 通常一開波就爆

如果依家就send email 問會唔會太早？

會..
你起碼讀完SEM A出咗成績先

想請問吓如果有科得sem a開 但係prerequisite f 左得sem b有開 係咪代表我要defer

想問下今年year 4,reg唔到 cciv就一定要defer,係咪可以paper add drop一定得

要畢業理論上係大哂

有冇ching知道EN major個creative professions projects定intership點先有credits 個project做兩個sem 如果我sem a去exchange咁點算

幫我pre reg d科全部都要paper add drop係咩玩法

有無人reg過AIS2200 or COM3408? 可唔可以講下會唔會靚grade?

ais 2200仲有位咩， btw想reg POL 2106 gove and eco, 但搵極都搵唔到有呢個course, 明明話sem A 有開

依加無位 但我reg左 諗緊讀AIS好定COM好

想問下Ma1301 fail咗 讀Ma1201 洗唔洗得走個 0 gpa

應該洗唔走

早知上年reg呢個 唔讀v and c

點解我冇waitlist嗰action揀既

想問paper add drop係點做 ,我按print add drop form入到去好似冇得我print?

有冇人可以施捨AC4331 S01🙏🙏

通常major d科先會咁
paper add drop period好早就係啦喎 唔覺有太大問題

reg科已打響開學第一仗

final year reg唔到cb4303
sem b都reg唔到就仆街喇

有冇AC4331-S01? 有ge同你換CB4303-S06

Shitty同一year都要分5個時段reg真係好撚戇鳩 我寧願同一時間traffic jam齊齊爭

Agger 勁撚唔公平

fd李果成組A range, 我ng ka ho成組4個A-/A

cciv盡量睇佢學術BG, 有班好鐘意出文學/美術(音樂/書法/畫。。。) 你見到都想做警察。

讀過SS LT.

SS: 小心quiz, 反而paper /pj冇咩難，足資料就A range A-

LT: 背書quiz exam冇難度， paper最重要用ppt 有concept A

你想死拎C/B- 就讀CAH,係人都知條友有料但超嚴。 睇返幾百頁英文中西古今哲學先講野

AIS成間野都送GRADE , 我POL識讀過人上齊堂基本都B+ 起跳。

想知一日有幾多段時段？

major科想調session paper add drop成功率會唔會好低？

呢個reg法真係好唔公平
時間後個d食得屎

Housing 好多科都易靚grade

college elective 點睇CB3044 introduction to financial markets

有冇巴打知 數有咩elective易讀

有冇人放cb2022

等下啦
通常一定有人會放
一係就等到week1 實有人drop

有位就俾你調架啦bo

個aims reg科真係食得屎
屌你慢撚過閪咁淨係識load屌你個廢閪

BDMS?
係阿，不過可以到時試下paper add

Susanna MS架
係咪stat咋

想問add科佢lowd咗一大輪話an error occurred乜乜柒柒係咪即係full咗可以收皮

排wait list囉

master schedule度full咗未先?
你係fm? 如果個科有tutorial class, 咁你就要lecture + tut一齊reg
如果唔係會throw error

Full咗係咪即係收皮 定可以照reg

請問想用gym room 係咪要上physical fitness workshop先？

本身有康文署資格既可唔可以豁免唔洗上？

請問呢兩個有咩分別

搵到分別了...cohort唔同 我可能盲左
多謝各位

屌 真係好撚垃圾

佢話CCIV嘅Fieldtrip有啲有，有啲無
有無人知邊啲professor無Fieldtrip或者係本地Fieldtrip
唔想返中國

終於reg到fitness

CB college electives 科有咩推薦？
認真想讀嘅科都full晒

Cs 1102 introduction to computer studies 學啲野難唔難,深唔深入？
冇電腦底建唔建議reg?

有無人一樣入學phd

想問ge course 2字開頭係咪特別難
fm好唔好讀

ict中四程度到

係

係

等人drop

有無人讀過cah既society and performance ，有咩搞架？

呢科已經係俾冇電腦底嘅人讀
易到仆街

小弟fm，請問係咪Pre reg左嘅科如果唔洗轉時間就唔洗理佢，定還是再有啲程序要用?

做

全家都無信用卡

每個year 5個，1日10個

21050除以2，另加雜費

想問今日先reg嘅話係咪冇機reg cb elective
唔見佢有放位出嚟

fm一問 sem A一黎就讀18cred會唔會太chur？定建議drop一科好？好驚讀唔掂

cciv 應該係第一個定第二個timeslot reg

機會都微

二

唔洗理

哇屌 之前仲聽人講話逐個cred 計

ys 冇需要轉時間就唔駛搞

其實唔會 yr1啲科workload比較輕 你係科工讀兩科sci

想問下year1係咪讀18credit會比較好

同埋如果要trans credit
係咪要讀返其他野補夠credit?

同問 多唔多人18 credit

pre reg 18 credit

同埋係咪一定要year1讀哂英文佢

有冇人知reg ge 第一個timeslot幾點開始？

如果要轉tutor時間係咪要drop左再add
我見佢得GE顯示有web drop但其他course都係無得做任何嘢

thxx ar ching
咁我想問cciv係咪第一個time slot 就報得？

第二個

謝了

6日9點堂

咩major咁on9?

Reg科瘋狂彈default.row.locking.failure
即係點?

我都係咁樣完全整唔到

咁爛

reg科個status一直都係pending，係咪有問題

submit唔到

Default row locking failure

MA1200係咪唔可以online add/drop?

same
早睡早起都好既

paper add drop要等幾耐先會有通知？

有冇巴打可以教我點調時間

但我係夜鬼

drop咗原本個session 再add新session囉 如果有位

有無邊科CB係比較輕鬆易讀d架?
求推薦

想知點解係咁default row locking failure?

屌你係咁彈default.row.locking.failure 想點

完全reg唔到

CB2022 Business Programming with Spreadsheet S02換S01

rip

AC3202 corporate accounting1
SB2(13231)換SB6(15312)

想問下如果我reg咗一科佢同時係college-specified course同stream elective
但study plan淨係得stream elective嗰到轉咗藍色
咁即係我要讀另外兩科college-specified courses
係咪冇得用一科去fulfill晒呢兩個requirement

跪求 12518 換 12509
12507 換 16524

好似係過咗max load（84/114/144）先會同你逐cred計

如果你科college specified course係屬於GE嘅一部份，咁佢就唔可以double count；如果佢係college/school requirement，係可以double count

Thanks

求救
小弟year 1 讀mkt
reg 科諗住調mkt個course 去第日
點知drop咗原先嗰個mkt course又 add 唔到我想調嘅timeslot (未full)
依家想add返求其一個mkt 又話出現 field of study restriction -major
究竟要點先add得返mkt

姐係如果我reg咗一科係both major elective and college specified可以揀，最後會係兩邊一次過fulfill?

yr1 難唔難reg到心水GE
利申 仲要22號先reg得GE

今日終於reg科
個CB2400 pre reg咗比我嘅
但時間好爛，咁就drop喇諗住換時間。
好衰唔衰抽time ticket抽到4點先開波
drop咗add唔撚返 而家直頭乜時間都無
想問呢科啲人係第三個時段再drop嘅機會高唔高？
始終想跟返佢俾嘅plan嚟讀會安全啲
雖然中學有econ同BAFS底，唔驚應付唔到要用到嘅econ知識

而家為求夠cred，格硬reg個下sem先要讀嘅marketing，變相近乎無同科嘅人陪我讀，又會唔會太高風險呢？

去Undergraduate Catalogue睇到嘅GE科資料，Reading List嘅Compulsory Readings係咪就係果科要用嘅書，會唔會有其他書需要，同埋果個Additional Readings需唔需要準備埋

唔一定 通常week1 tutor會講要買乜書 睇乜readings

或者留意canvas 睇下tutor upload 嘅file/ announcement 有冇講

難

下次醒少少 開定master class schedule 睇下有幾多位先好drop

係囉

多謝

收到張迎新會email 係咪會有重要野講

Gpa 2.49 去唔去exchange 有無得酌情

原本好多之前睇過master schedule都仲有位淨
但一開，見到plan好晒想揀嘅堂已經近乎冇晒，第一次搞個人又亂到仆街，撳吓撳吓就冇撚咗個CB2400

有朋友都係咁 冇咗個pre reg course
同問可以點

仆街 已經仲係12credit 啲位full晒reg唔到 係咪人生已完

等下個timeslot啦
利申reg爆18再揀

reg 住其他CB先 睇下有冇人放位
真係唔得就下個Sem reg番 調轉讀 無計

我最想知23/8-9/9嗰陣 多唔多人放
利申：Nonjupas學生啱啱先有帳號 19-20reg唔鬼到野

cb2022同cb2011相唔相似
一次過讀哂兩科會唔會出事？

有冇人讀過 German 1
冇底讀係咪9成爛Grade?

Chan Tsz Sum

我嚴重警告，德文同俄文係好難學，你唔係語言人才/大量時間只會C D , 身邊太多人版。

我係出面學成年先考A2 (日讀20-30mins咁)

幫fd 問
想問下 japanese level 1 同french 1 難唔難？會唔會比人屈grade?

Thx 咁轉Spanish 1 會唔會好d?

你reg到先算， 西文易學難reg. 唔似德文4個格。

jp比人屈就預咗， 不過認真讀都唔會冇B-B+

垃撚圾AIMS

on 9 too many request ahead you

Thanks 巴打咁french 呢

新3大， 人唔笑

dllm year 4先搞啲咁嘅嘢 NEW SYSTEM

一樣

好在GE讀完

個網仲廢過以前

個網好垃圾

點解你地可以咁早reg，我4點先可以reg

可唔可以幫我Reg 個Ge1101

塞咗幾分鐘已經乜撚野都full
得返啲豬頭骨 我屌...

French 1我mid term同exam都係8成分左右 最後C+

開頭連aims都開唔到

same

想問下咁樣係咪姐係full曬唔會再有位放出黎？聽日先到我reg GE咪姐係收皮

屌你老母
個系統根本有問題
我寫撚埋script一loaded就自動入CRN code同埋submit

11:00準時入撚到去submit 可以夠膽死load撚到11:04都仲load緊
然後彈句too many request俾我

(剩係開咗add drop個網 冇開AIMS其他page )

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

yr4都reg唔撚柒到科呀屌
屌
屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

放心
個個course都有位收埋左
遲下會再放出黎

same 得翻啲惡啃course

係咪第3個time slot先會放?

利申: aim 1105
前幾日仲寫有成100個位
而家佢先顯示得23
相信仲有幾十個位hold緊
畀其他鐘數reg科嘅人

ok thx!

GE2129 Psychology for Young Professionals S01換S02/S04

屌 但我1pm第二個time slot都完
唉
睇下到時waititing list再send e貓問下有冇得開多個位算

GE2256 game theory 換 green Econ/personal fin/young psy

屌
full到咁reg乜柒
覺得自己要因為reg唔到科defer
明明依家先12cred

fm on9一問 邊度拎mtr八達通表 同埋未交學費可唔可以去apply 大學信用卡

fyp黎
正路好似冇得final year去exchange?

咁要點先做到 我好似miss左封email 係咪要7 月gp mate交list個個

你final year去exchange
sor我都唔清楚 未year4send email問下啦

屌，會分批放位

想問下如果Non-jupas AS1入, A可以點join 啲Clubs and societies?

我都覺 有啲ge嘅位少得好奇怪

可以final year去
Office會有程序幫你處理
不過每組fyp入邊淨係可以有一個學生去
你同埋啲groupmate要有心理準備你去exchange嗰個sem基本上會freeride佢哋Fyp
利申：en已grad 果陣final year sem a去左exchange 唔使defer

GE不嬲D位都係每個timeslot分架啦

仆街 cciv 冇撚哂位, 我個 timesolot 仲要係聽日

放心啦
到時又會有位放俾你reg

yes, sem a好似去得
點揾gp咁
anyway, thank you

Oh, 我升 year 2 依家先知
唔該哂

thank you 即係要暑假前揾定gp!? 咩gp會預你freeride仲俾你入組

自己搵朋友夾定 越早交form越有着數 好似係

無朋友 係咪死撚硬 好似係

有無人讀過GE 2314 construction as one....modern Hong Kong (Area 3)

想reg嗰d都滿晒，得返好少科揀

有無人讀media and communication

Q1. 八達通表要自己搵啦
留意有關宣佈
Q2. 可以

就黎開學 依家都仲未有表

開學先會有㗎，喺AC1 6樓SDS有得攞

點解d course好似有返咁多空位

split咗位俾唔同timeslot嘅人

city會按比例分位比唔同timeslot既人
reg 廣東話cciv就係考驗巴打既手速同埋夠唔夠冷靜

Reg科疑問
話說今日reg科 想reg managing your personal finance 但顯示closed section 係埋等於呢個sem冇機會可以讀
有冇ching解答

想問下cc升返上yr3，洗唔洗自己搞transfer credit，定係佢自動搞哂?
同埋要讀幾多科GE?

degree work睇

Closed section = full jor

星期五朝早8點9起身排waitlist啦

唔完全似
2011教solver, formula
2022教vba
兩科重點大部份都唔同
可以同時讀，唔會死

有冇人reg咗GE 2134 critical and creative thinking嘅CRN16103 ?

手頭有CRN16104想調

Tg: CRN000

星期五朝早係咪會易搶到啲GE科?
見啲科今日淨係放左一半位

有返啲位啦

番

屌閪喇... Year 4先黎唔記得Reg 科
點解Aims唔會Email Reminder Time Ticket嫁
我仲未讀CCIV

有冇Paper Add 攻略

defer

慘

讀到year4都唔記得reg 科 defer

請問如果佢無幫我pre reg一科English for XXXX
係咪姐係今個sem我唔駛讀住?
利申 on9 yr1

應該有個suggested plan 俾你

你DSE英文幾多

第一個sem應該讀咗university english先

我都想問英文科係咪要自己reg定佢會某一個sem pre reg埋比你

利申：As2 , dse eng lv2

German I定係French I易讀d? 未讀過d language科 想報黎學下

未讀過都覺得難讀，除非好有語言天份，如果唔係都係不了

正常嚟講 英文科全部pre reg埋俾你 你as就唔知啦

應該

ELAC係點解

fm 想問下係咪online pre-enrolment 完就有timetable定一定要on campus enrolment完先有？

4

AS2 係咪唔洗自己搞Credit Transfer 果d?
同埋想問下Course Exemption同Credit Transfer 有咩分別?

2年要讀成78 credit 點解咁多

想問點樣drop咗university english嗰科
佢話本身個3cred嘅university english同web admin added嗰個0cred course(又係叫univeristy english)連埋咗
但係又drop唔到個0 cred course
因爲本身個time slot同想讀嘅GE撞咗 所以只係想調時間

78? 姐係焗鳩你defer姐
我都係AS2 69cred 已經覺得好撚多
差唔多個個sem都要讀18cred

無野了 要同時間add drop

你讀咩科? 我cah要讀66 cred

IM

78係as2最多可以讀既cred,定係你真係要78

Sorry 睇錯係84

Cls

Eap 係咪冇得轉時間

明明有d好似讀過
點解又要我再讀

堆engine要讀84都未出聲啦

cciv lecture真係好伏， Tutorial A range曬， lecture返齊得B ,成科down咗個grade

lo kar kee你老尾

quit左city入返city另一科
有冇得唔transfer credits?
佢自動幫我transfer哂，但我想重新讀過d course，

無得洗底

summer sem？

想問 如果想轉lecture 但唔轉tutorial
咁係咪可以只drop 個lecture, add 返轉個個？
另要兩個一齊drop 再add?

有冇人係後門升上mechan 好迷
係佢正係pre assigned左9credit major course比我。而其他就係sem b先開。
其他major course 又有 Prerequisites既限制
可以點做?

可以

識人都話佢lecture係伏
但係lkk tutorial就幾好

求救 reg左cciv lecture廣東話 tutorial普通話
普通話好撚廢 諗緊點搞好

有冇人知exchabge完上傳張transcript之後要等幾耐先transfer到credit

有冇人組團去ARRO要求解釋

解釋咩

點解大家都交一樣學費 , add drop時要too many request ahead of you , 跟住logout埋你。排成7mins入到add drop升面又踢你走重排。

最撚搞笑我禁submit個下即刻too many request ahead of you, 要重login

,跟住幫我drop走 drop個個course但又冇幫我add我add個course.

已打電話去屌人，個主任head鳩我，最小要出封律師信。

GE waiting list 排幾多先有機
我想讀書啊

排5名後就搵定後路啦